[警告] 藍C集會 唔好去踩場 又佢地集會

但我地比人踩場就另計

中共就係想藍黃互打

聽日見！